試下睇馬會盤買波

自己試左幾場睇馬會盤買波 命中率都幾高 但每日可能得1-2場
想做個記錄睇下

今晚得一場試下先
雲達不來梅[-0.5/-1]

gel

雲達不來梅[-0.5/-1] ✅

睇先望過下啲波 今晚英超應該會有兩場 今晚再出

推

Lm

雲達不來梅[-0.5/-1] ✅
曼聯[-1/-1.5]
般尼[0]
修咸頓[0/-0.5]

英超不宜大注 試下水溫先 夜少少應該會仲有
同埋曼聯嗰場比較冇信心 可買可不買

反而係最冇信心嗰注2:0緊

樓主好勁

雲達不來梅[-0.5/-1] ✅
曼聯[-1/-1.5] ✅
般尼[0] ✅
修咸頓[0/-0.5] ❌
哈化柏林[0]

修咸頓踢到好似想降班咁

雲達不來梅[-0.5/-1] ✅
曼聯[-1/-1.5] ✅
般尼[0] ✅
修咸頓[0/-0.5] ❌
哈化柏林[0] ✅

跟！

留名跟進

今晚有咩心水？

尋日馬會開啲盤好正常 所以我冇出 我唔想為買而買 而係想有高既命中率 今晚再睇下有冇

要gun了

雲達不來梅[-0.5/-1] ✅
曼聯[-1/-1.5] ✅
般尼[0] ✅
修咸頓[0/-0.5] ❌
哈化柏林[0] ✅
艾卡馬特[0/-0.5]
畢爾包[0/-0.5]

大注跟

Gun

GUN左2串1
唔睇尾盤都有心水

唔好大注..我自己都只係平注買 我自己都仲試緊自己命中率有幾多

跟頭場算 畢爾包隊垃圾

頭場似和波

LM學嘢

新post通常準

lm

畢爾包呢d垃圾都讓平半仲要低水，搵鬼買

謝樓主
兩場中哂

雲達不來梅[-0.5/-1] ✅
曼聯[-1/-1.5] ✅
般尼[0] ✅
修咸頓[0/-0.5] ❌
哈化柏林[0] ✅
艾卡馬特[0/-0.5] ✅
畢爾包[0/-0.5] ✅

多謝巴打！ cashed

多謝巴打

勁，LM

留名支持

雲達不來梅[-0.5/-1] ✅
曼聯[-1/-1.5] ✅
般尼[0] ✅
修咸頓[0/-0.5] ❌
哈化柏林[0] ✅
艾卡馬特[0/-0.5] ✅
畢爾包[0/-0.5] ✅
加拉塔沙雷[0/-0.5]
今日啲盤都比較正常 所以冇乜心水
呢場信心不太大 小注試試

信心唔大等聽日先

我歐聯歐霸都信心唔大 係聯賽先會信心大啲 可以等聯賽先再跟
但我都會照睇馬會出既盤 有心水都會照出 你地自己決定跟唔跟

唔穩

冇買呢場既hold一hold先 變左高水讓球唔多穩

買咗了 串埋越南

唔好嚇我

高水就一定唔穩？

琴日d波難玩到

我以後都係睇埋尾盤先出心水 廢是害左大家